耿爽死了

隔壁的耿伯伯中了六合彩頭獎
他真的爽死了

變左耿鬼

樓主被耿直的警犬錫春袋，我看得爽死了

好笑

仆街笑柒左